除左人工，係乜野令你工作上有滿足感？

比人認可，可以lead人，幫公司揾生意，好enjoy每日做既野，定係其他？

係個仆街位轉鑽到個窿

權力

玩鳩見工既candidate

明知唔請都叫佢來in

尤其天水圍屯門個d

利申：灣仔某HR

入廁所打丁

有一班好同事

工時夠長 夠辛苦
比人覺得好捱得 吃得苦中苦 方為人上人
成為上流就係咁簡單 勁有虛榮感

多靚女同事

比人認可
lead靚，帶大隊
當有鑊氣做第一個衝出黎頂果種感覺
當件事攤平左，幫左好多人解決問題果種感覺
平時鍾意做軍師， 獻計，幫人搞掂左件事果種虛榮感

放工

遇到你認為有慧眼、心水清、分析能力強而你又可以喺佢地身上學到好多野嘅上司同老闆。